實測馬會上盤

200蚊注 只推上盤
幫各位巴絲探路

第一關

第二次上盤

lm

屌搞到好似我針尻曬咁

Sleep

支持柏雷

雖然事後 但做個紀錄

邊度上盤

當係啦

第五關

事關細注唔買平半盤啦
個半格豪俾佢

第1關 墨勝🉐
第2關 穿飛上盤❌
第3關 穿飛上盤❌
第4關 水晶宮🉐
第2關 華盛頓🉐

是日上盤

第6關 穿飛❌
第7關 上盤過關🉐

今日唔爭氣咁 要晒下盤

都係70%信心左右

第8關 上盤過關Failed

由於輸到仆晒街
所以最後推多三口就算數啦